連登仔唔是好鐘意接龍既咩？光！！！

嗌一個字又拉？

復

頭

香

文字遊戲有排玩

水

港

總有方法

蕉

時

我今朝都諗到咁樣又或者掉轉咁嗌 或者卡啦卡啦咁

代

革

暗示都拉得
我話你有罪就有罪
醒未

===============
完
===============

命！